{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161547?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉도 리스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は10:00です。 予約した人数より追加で参加しようとする人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超えた場合、別途追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外のペット同伴の場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年間の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償を受けることができます。 客室内での魚や肉の直火焼きは認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約したペンションではIPTV/WiFiが無料で提供され、無料映画(OTT)とオーシャンビューの客室が楽しめます。 駐車できます。 ペンションを楽しめます。 全客室にはウォッシュレットが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で参加しようとする人数がいた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数より追加で参加する場合は、事前にペンションに連絡してください。基準人数を超えた場合は別途追加料金が発生する場合があります。最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペンション以外のペット同伴は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年間の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年間の混宿は法的に禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間は必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表に間違いがあった場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "予約したペンションではIPTV/WiFiが無料で提供され、無料映画(OTT)とオーシャンビューの客室が楽しめます。駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室にウォッシュレットはありますか？",
            "answer": "はい、全客室にウォッシュレットが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 679
    }
}